UST interview問咩啊

有冇人知UST interview問咩啊

咩科

咪撚入UST

Agger

EE

唔好入去做狗啊

點解啊

性取向

女仔點做狗啊

狗隻HI

講笑

樣正唔正常先

樣正常————>一定要入
如果唔係千其唔好入

乜女仔唔啱讀咩🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

OMG

咩世代

男人/樣下嘅女讀=做狗
因為UST chur
Engine更chur

唔知你係女
女正常---> VIP優待, 否則同男一樣都係狗隻

只係想有個U讀

點解揀UST? (今年INTERVIEW)

快撚啲走呀！

得啦，知道你勁

正常樣up——->收兵+比仔carry
= 0 workload+有人埋單
=人生贏家

因為可以體驗做狗

Enginee 冇咩U有得揀

我兩個星期前 先in 完 UST EE
個 interview 好簡單
純粹自介 你對EE邊個範疇有興趣
你做過D咩project
再問下D時事新聞
放鬆D 去 in. 真心好簡單

呢叫輕鬆咩

讀UST仲慘過讀DSE幾倍

可以講我英文好差

得啦, 入得UST n賤 英文都差

我完全唔知EE乜來

咁建議你唔好讀

🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

俾D tips來啊

有冇報CU EE.

冇

大把人grad撚左都唔知ee係咩黎
BTW 女仔入ee最緊要識到人carry 考試做HW PROJECT萬無一失

city就有

入左再考慮呢D😂😂😂依家入唔入到都係問題

過三有手有腳都收啦, 仲要係女仔

襯依家仲有得返轉頭 快啲走 唔好揀ust

點解CE咁難入🤦🏼‍♀️

CU EE易入到仆街 只要你GPA過三 就有offer 但個offer好撚公廁
如果只想要個大學學位 CU EE 我諗最岩你
利伸：10月頭in 依家已經收到conditional offer

只係想讀U，攞個degree學位姐，難上天

on9 CE上年好似收爆左人
因為成堆傻9year1想入CS
然後一堆唔夠高GPA入CS既入曬CE

點解你咁快in嘅，我13號先submit

我有fd收到CE嘅info session，我冇收到，應該就係入唔到了

因為我9月尾已經報左UST CU
我個interview 好似係early round
今年好似愈早報愈早in
BTW 你Ive 定space

IVE

我12號 去in UST個日 都有幾個ive 仔同我同一個時間in 放心la 放鬆D去in 加油啊